從「天下圍攻」眾籌足見黃屍港豬有幾撚蠢

籌左 223 萬Admin + 拍片 + credit card 手續費已經用撚左 32 萬

成立個監管委員會睇住盤數，但又係自己泛民友，民主黨副主席羅健熙、梁家傑、莫乃光

VIDEO PRODUCTION 係咪自己友公司做返?

監管委員會都自己人圍威喂，你話呢？

仲有搞左兩三個月就已經用左筆款項嘅 5% 做 admin fee，但班黃屍港豬完全唔覺有問題。

夠料就去告喇

捐比天下圍攻同當年捐比曾俊華一樣ON9

行政費會唔會係眾籌平台d收費呀？

報左廉置查完添啦，而家 pass 左去律政司，等緊佢告或唔告，所以而家話眾籌去查根本係搵笨柒，如果律政司唔告你眾籌多十倍錢都無用。呢單嘢亦無得以個人名義告

向市民籌募選舉經費啫

「十年」都係拍左 $50 萬
天下為公拍 video 用左 $13.5 萬